同女朋友又鬧交

其實已經積存左好耐

次次咩事都係我錯 又我認低錯又我氹（就算明明係佢錯，我無怪佢 佢都要玻璃心怪返我轉頭）

同佢一齊有好多限制，想傾普普通通嘅話題都唔得（更加唔好提政治）因為佢好易玻璃心，有少少反對/質疑嘅說話，佢一聽到又嬲又發脾氣又要我氹。我平時成日做運動游水健身，因為佢自己肥、懶，聽到我做運動又鬧（我已經好盡力幫佢同比意見佢減肥，但佢大部分object哂）

對上一次，我in消防隊長前一日先通知佢我有interview，佢嬲到話，一係去interview，一係同佢慶祝我生日（酒店3日2夜）。最終我放棄左個interview。

我唔係話我自己乜都岩，但最起碼唔係成日judge我踩我（佢成日都話唔好咁認真，講下笑姐）我笑佢少少又嬲又要我氹。

我只係想要做同我share responsibility 、互相體諒、有相近嘅value 等等

ps. 大家都係tinder識 我玩左一兩個星期，佢玩左年幾。無帽事、第三者。一齊左就快7個月

垃圾

講緊你

垃圾

有咩高見

認真答
你要試一次係佢面前一係喊，一係嬲
佢感受唔到你嘅感受
會當咗你冇感受
有啲人係咁

做到消防隊長
荒死冇女溝咩..

樓豬有無諗過做左隊長會有幾多高質素女朋友

Sor睇錯同女朋友又口交

消防隊長咪又係四肢發達頭腦簡單

嬲過，佢話我mean佢同佢聽到會想死，唔係第一次鬧交用死黎要脅我

但其實我就算嬲，我初頭都會講一兩句粗口，到其後我都會留意用字同字眼，盡量harmless，但佢嬲就乜野粗口、mean嘅說話講哂出黎，好撚心淡，鬧完又係我認錯

幼稚成咁 湊女咩 我以為我都夠低B架啦

消防隊長都比你講到咁簡單

唔俾你IN消防同做運動係驚你溝第二個
不如你飛左佢溝第二個啦

我做唔做都有其他選擇，我依家都仲考慮緊，因為我始終應承過佢唔會放棄佢

感問一分

感情勒索 要唔要都罷 最撚憎

我手機隨時比佢check，佢add左指紋unlock，因為我真係無野瞞佢

點解唔分？

條女為左自己逼你放棄前途 唔要都罷
七個月唔長

分手

垃圾，你唔係佢寵物囉

反完佢枱仲唔改咪分手，做人做狗自己決定。

兩個問題
1）你鍾意佢咩野？（除咗靚女大波之類）
2）你唔氹佢會有咩下場？

感情問題一律建議分手

點解你唔想分？ 條女家底係咪幾好？

一哭二鬧三上吊既女人要黎做咩
以死相逼最無癮

咪住先樓豬... 你條女玩左成年幾tinder都搵唔到有人埋單 應該係極品黎喎
求師兄唔好放佢出黎為禍人間

我估係靚女大波

為左條女去放棄in消防隊隊長

試下帶佢去睇醫生 心理輔導果d
唔好話佢有問題 你話你自己有心理問題好唔開心要去睇 想佢去陪你
當然去到你就講哂係呢篇野出黎
個心理學家/輔導員實醒目會幫到你
因為問題根源係佢度

你要發下脾氣講自己感受先得，等佢知道自己真係嬲，同埋對自己有啲堅持啦，見工咁大件事自己有主見

我男朋友有時話唔得就真係唔得，心裡面都覺得好型

係有家底，又大波。但唔關事，我唔著重呢啲

佢因為家庭問題令到佢自殘，我懷疑因為佢本身家庭問題導致佢有咁嘅性格，所以我可憐佢想幫佢

有同佢講過，但佢係死都唔睇醫生個種黎

願打願捱

一係就屌柒佢，一係繼續扮死狗

咁簡單，但睇死你呻完咪又係扮死狗，影撚衰男人

佢唔想你好
靜想你想陪佢係同一個level

你鍾意佢啲咩？

收到！本身佢自己有啲情緒問題，我諗住就佢多啲，點知愈就愈過分

Exactly...佢係100%咁嘅人

佢內心應該幾自卑

咁大個人唔好咁on9，無限量迎合他人嘅人根本就冇價值，人哋亦唔會珍惜。作為男人，為咗條女小小脾氣連自己事業都退讓，你仲做乜鬼嘢男人

我係mean啲，但係事實。

我拍拖前想試下搵個女仔 係我願意全心全意付出同維繫，緣份下識到佢

你有冇啲欣賞佢嘅地方？
試吓表現多啲你對佢嘅欣賞 幫佢建立自信？
但前提都係佢要肯正視呢個問題

第一次拍拖？

通常揀啲咁西嘅女仔得一個原因
就係靚/大波 所以性格西 人on9照忍
但你話佢又肥又矮仲要app識
諗唔到有咩理由唔分手搵過個

認同

我發覺係可憐佢多啲，因為佢家庭問題令到佢中學期間自殘，生理同心理上影響到依家。所以我想照顧佢

唔氹佢嘅下場係，佢訓唔到教，愈黎愈頹同唔開心，到最後有自殺念頭同depression

我又想知有幾複雜

唔好玩啦
到條女有得選擇嘅時候 女人唔會好似男人咁真係將承諾當真 一定會做自私果個先
又唔係結左婚我都係勸你快啲分手
巴打你條件咁好
搵個性格好又靚女嘅完全唔係問題

留名 你有條件大把女啦
消防隊長大隻仔

有啲咩講唔得會好型

一段關係兩個唔係互相遷就勉勵 唔係一齊進步 對人生無意義

屌左未？

我本身個人好正面，佢亦都係咁而鍾意我。我差唔多日日都讚佢同鼓勵佢，佢自信方面係好左啲，但對我好似少左耐性

第三次，不過之前個啲都係玩玩下，2-3個月貨仔

盲目忍耐同付出唔代表全心全意

其實你做嘅野無錯。只係有d女仔一聽到對方幾好，就會覺得自己唔好。我自己當年肥嘅時候比ex叫我減肥，都唔係好聽得入耳，覺得佢憑咩話我。

如果比佢feel到你真係為佢好，想大家一齊進步，而唔係為自己，我覺得佢會同你有多d共同話題，感情都會變好。

Ps男朋友講自己幾關心政治，好似考緊我知唔知今日發生咩事果陣我都唔鍾意，好似要比較，要鬥黃咁。所以講d野啱唔啱都係視乎對方點了解你呢句說話

入到火場每個決定都足以影響你同班伙計既生命 點頭腦簡單?

咁佢見到呢個post點算

咁你有咩欣賞佢嘅地方
點解會決定同佢開始？

樓主唔好幫佢搵藉口喇 大把人都有呢d background
真係為你好既女仔絕對唔會叫你放棄個interview囉
呢條女過唔到人世

分手台一律分手處理

屌過好多次 佢屋企、fitting room、酒店。
性方面完全無問題，我識得令到佢高潮（識分真定假高潮）

即係其實佢冇嘢吸引到你？
你又會對個唔鍾意嘅人訓唔到覺咁上心？

咁應該適當地企硬，就算之後佢嬲，氹返佢就ok?

分手啦

on9為咗一次生日放棄消防interview，姐係佢覺得自己重要過你，如果佢係打算養你咪繼續落去，如果唔係嘅話放過自己啦

完全同意

我都有絲打第一段嘅經歷
叫我減肥自己又唔做gym

可唔可以戴返套
唔得!

我知有咩說話唔應該直接講，所以我由一開始都係約佢同佢一齊做運動/行山，等佢唔會覺得我係嫌緊/話緊佢肥

當然我唔介意佢size，只係佢自己介意但發洩係我身上

留明睇幾時分手

屌

佢唔上連登的

幾耐會嘈一次？

因為有commitment，佢仲係我女朋友嘅身份，我自然有責任上心

為咗條女放棄消防隊隊長，ching好偉大

入火場？ 我真心笑左
而家大火燒乾淨哂先入去架喇
唔係處長落order點會同你駁命？
你估仲係英治年代 烈火雄心？
無人咁蠢孭鑊架喇
燒死個災民無人會屌 燒死個消防員比人寫到氣跳樓都唔掂

屌 佢試過兩個幾月無period，嚇死我地兩個，到最後無事，先堅持要戴套

希望你係吹水

Simp

你自己都答到自己 你個啲係同情 唔係感情

情緒勒索真係會令到自己好辛苦
曾經幾鐘意都冇用
個人建議：搵機會分手

平均一至兩日... 好多時都係我講嘅野唔岩佢聽就佢發脾氣，然後我覺得好無辜，嘈/唔出聲，之後我認低威同氹返...無限loop

我希望係發緊夢，可以快啲醒

你唔覺得你女朋友好離譜咩
生日係重要
但係你練左咁耐終於有消防隊長嘅Interview
就因為要配合佢個3日2夜
就取消左
會唔會太幼稚

樓主有腦就唔會要件垃圾啦

四肢發達已經好多人濕

建議你地唔好分手

咁既女配返你咁既質素 其實好Fit 大家都唔好出黎癲啦

關於手機安全問題，我成日都懶唔想做，佢就話：「唔得，呢件事要聽我」哇果下真係忍唔住春心笑

好撚有畫面

成個月喎... 我無搵佢半個鐘都比佢轟炸我message

唔攰？
佢用嘈黎感受你對佢既緊張
你狠心唔好理佢 可能留一個msg ‘咁冷靜下再傾’ 熄手機訓覺
你唔硬一次 佢只會不停咁發脾氣
不過我覺得 都係分手啦

唔好誤會我唔係針對你
我係話樓主同佢女友
都係垃圾

佢都幾撚煩吓...

為左個7個月係tinder識既閪雞 放棄消防隊長interview

影衰男人，點解香港女人咁多公主病就係因為有樓豬依D廢物

做到隊長4皮幾又有宿舍
到時就你食住佢

有時我都唔知佢點諗，我發脾氣時佢覺得委屈就會發返我轉頭，雖然最後都要氹返我但知佢點諗之後就無再犯

為左陪女生日唔去interview 其實你係咪弱智

試過，然後佢訓唔到，將個情緒帶到第二日甚至第三日

佢成日話我唔認同佢就等於唔愛佢/感受唔到我嘅愛...

又唔係in足三日

我都覺

理撚得佢生日搞幾耐啦，邊有人會為左玩而放棄份咁好既工，大把人想做，咁就比樓主哂左。

硬成個月喎... 你地有冇方法可以calm返自己，因為我自己做開meditation，開解完自己就會搵返另一半

我有時唔記得咗可以成9個鐘冇覆我會畀佢煩死

有份好工先實際啦

樓主好廢

幼稚

屌 exactly，我唔開心 佢又會跟住唔開心，到最後本身我唔開心又要做氹個個...

無聊
兩個都唔係為左過人世
過下日晨既感覺
咁不如做返自己既正事

樓主咩樣 我單身喎

燒乾淨先入去都講得出?
係燒乾淨先入去 淘大迷你倉大火唔洗300個消防入去灌救啦
仲要死左個SSO
你就頭腦簡單啦

Get a life

身高16x 出街有人望下嘅樣

真心 你咁樣大把女想識你啦
你女朋友咁唔識珍惜你都唔分手都幾勁

入左班仲要唔止操野 係操意志
係現場消防下錯一個决定會累死好多人架

一係同佢慶祝我生日，戇尻

我係女都頂唔緊wo. 太煩啦之前我打機我都唔會應條仔

多謝你先 我考慮緊

一定要認同佢？ 共產黨黎？
佢真係有問題。我都同情佢
但我覺得你處理唔到
分手啦 我冇第二句喇
唔好再拖佢咁耐 比佢早啲認清自己問題 等佢搵到下一個

垃圾

影衰男人

你條女極品
你又係弱智 講一句就唔見工

好夾

你條女係你縱出黎依家熱戀期就話攬攬錫錫好sweet姐，咩話題都唔傾得價值觀又唔夾好快散

Btw條女係港豬/藍嘅快撚啲散

睇你個樣，除左佢話同你一齊個下，同之後個幾日，都應該無點開心過，
拍拖拍撚到做唔到自己，仲要一部分前途都無撚埋
一個好既女朋友，應該係令你進步，令你成為更好既自已

我點都係建議分手，有兩條路可以走，就係佢下一次發脾氣
1.你爆返佢轉頭之後講分手，出返口惡氣
2.由佢發脾氣唔理佢，迫到佢開口講分手，咁就錯不在你

兩條路都有好處，快D分手啦

傻閪
廢柴港男就係你呢啲

開酒店房慶祝生日真係港女都冇得再港女

不過你放棄做正經野真係冇嘢好講

千祈唔好分手放佢出嚟害人

咁個男嘅又真係小氣左啲，不過我都無資格講

正確！
唔鼓勵都算
邊有女會要自己男朋友放棄事業架
佢係咪脂肪上腦

佢父母係藍 佢自己本身話中立，但我覺得係偏藍

照照照 照閪咩照
佢無你做男朋友之前咪又係咁過

係佢父母縱，佢細個沖涼著衫都要佢工人幫

認真咁講再咁落去對段關係好唔健康，當然你要不斷提你對我好重要，我好鍾意你，好重視呢段關係所以先發脾氣/想你改，講到明你想佢點做，點解決呢個問題

講到咁出面，真心愛你既都唔會想你唔開心

其實條女都係好愛樓主先會咁，請你一定要好好珍惜條女，唔好放走佢

唔好俾佢出黎遺害人間

中出左未

我會揀第一個option

屌同我情況一樣 good luck

藍硬啦 普普通通話題唔講得 *更加唔好講政治*
好聽就中立 但咪又藍！
我同新仔真係咩都傾 政治、生活、大家既經濟、各自既屋企、朋友⋯⋯
你地有咩溝通？！
都係個果句 分手啦

唔去interview 真係有d on9
佢係咪有錢養埋你先

屌你 點錯都好，我唔會咁對人

到而家仲中立既分得啦！屌

飛得㗎喇，呢條女。其實佢根本就無體諒過你囉，大佬interview升職機會都可以叫你2揀1，事業對1個男人都係好重要。

野蠻公主一律分手解決，容忍同耐性都係有限度㗎，出得呢個post已經徘徊係分手邊緣，所有包容幾乎俾佢磨盡。

依現時呢刻嘅表現，依家唔係好女朋友，將來都唔會係個好老婆...除非大家有共識去磨合

你諗住做救世主 但事實係唔會改變到佢啲自負思維

如果樓主條女係鍾意你既
就會為你好 唔會做咁多無謂野去阻你發展
佢只係驚你變得太好 自己配唔起你又冇人要

你敢講你未中出？條女咁大波

In乜鬼 咪又係陪跑
陪女緊要d

對住佢，我嘅正能量同包容同耐性真係比佢磨蝕哂 以前佢發脾氣我都keep到positive thinking，日子耐左，連我嘅耐性都少左

我成日都想同佢磨合，但有啲位真係好難磨，磨磨下我都頹左

仲有討論放唔低感情 咩都要自己啱
咁到時結婚生仔買樓退休呢啲事跟本冇可能有共識
建立一個家庭唔係一個人既事

其實我應承過佢，無論佢外表變成點我都唔會介意，繼續鍾意佢，但佢嘅內心真係....

係啊佢係好撚正啊，但中出真係唔係option之一

樓主唔好放佢出黎害人

就係因為佢正，你放唔低所以你咪比佢食住聽晒佢話

有幾正？ 你話佢肥同懶
幾高/幾重？ 咩cup?
大把女好相遇好雙乳啦 你要做到咁賤你繼續

男人之恥

睇你咁嘅款都唔會 in 得成啦
陪女非常正確
唔係閪都冇得屌呀

唔係剩係你，係要2個一齊改變先有用。
我有個朋友同你情況差唔多，佢係交友聚會識左個男仔，一開始都幾好，後來發現一飲酒就會打佢，試過分手又復合，幾次之後都頂唔順，要分手，個男仔拎住把刀去搵佢，我朋友都堅持分手。

我做緊CD-ROM 我女朋友即刻要我login 話你
第一 唔知你係咪Pr公司
第二 你兩個一樣咁撚 on9 再針對你 好彩你冇去in 睇你咁嘅做人方式 我係大Sir已經唔洗你in
第三 針對你女朋友 你女朋友好撚短視 如果你做到 officer 弟時養埋佢不成問題 過幾多過生日都冇問題
第四 你讀撚咗幾年U 都可以咁唔識諗 我建議你唔好再諗紀律部隊嘅工作

少少野都唔就得人 佢要咩你都就哂佢吖嘛

唔該繼續一齊 樓主有消防唔做 大把女揀都唔要 拖住個癲婆 簡直係大慈善家

仲有 肥 你真係唔好放返出嚟害咁多巴打

明知係pr公司 都唔用 不推文？
其實不推文難度係邊？點解大家都唔用？

屌你老未 first in in得幾耐啊 半日 都可以咁 你食屎啦 樓主

分手啦 咩都要就
講句野都受制 不了
洗唔洗落23條呀
遲啲要你禁慾添呀
咁就一世
你消防隊目啵 （可能

interview都唔去,你個人都幾冇主見喎。條女叫你做乜就做乜。是但啦,飛咗條女好過。

有腦就唔會為慶祝唔去interview 啦，兩條弱智咪走埋一齊

遲早都分手啦，唔通你覺得捱到一世咩？你可憐佢想幫佢但佢呢D性格改唔到架。分手算把啦

你以為無帽事啫

推 抗爭Mind Map #馬格尼茨基人權法 #香港自治法案 #移民走資 #國際戰線 BNO「5+1」 #黃色經濟圈

感

我通常都只講一句
今日你可憐佢, 聽日你可憐自己
你諗你

點會唔去interview....係咪痴9線
認真 你試下搵次佢又發你脾氣 但你無做錯野
唔好走佢/走左去
等佢搵返你，佢先識反省

無為你前途/健康著想嘅女人 分手啦

感情問題一......

為左咁嘅女朋友放棄interview都幾唔抵
生日年年都有，早啲遲啲慶祝都得
但interview得一次無得改期

做消防有無限蛋糕

唔係pr公司，但我已經諗好點做

分手，仲要係肥婆，即飛啦

始終係旁觀者清，我投入得太多，連自己都睇唔清

佢搵我又係要我氹，之後又用死嘅威迫

點解你可以咁撚垃圾...

你女朋友咁似中共嘅

因為你俾你條女情緒勒索得多
你仲要on99咁順佢意

ex 同你女朋友一撚樣咩都唔講得，唔岩聽就屌你，但你又冇得屌佢。分手啦 下個會更好

但我覺得好關事
呢D咪正正係吸引你既條件囉

點解你要為咗佢啲咁無理既要求放棄自己前途？

不過香港地男人得16x，有個大波家底好嘅女人埋身，我係樓主我都去馬啦

你唔撚係呀?為左條女放棄個interview

呢啲女要唔要都罷

條女高過你？

同意

所以樓主先唔分

你自己都答唔到鍾意佢d乜
何必勉強一齊？

送返之前有個巴打講嘅俾你睇
唔好因為可憐佢而令到自己咁委屈同卑微

閪撚到咁你都頂得住
啱架啦 繼續同佢一齊唔好放佢出去害人

由佢呻吓佢都慘㗎喇，閪女人同前途兩樣揀都揀咗個閪女人

呻吓又唔使死嘅，你話啱唔啱聽啊樓豬

呢個係你自己覺得... 屌你同我條女一擔擔，自己覺得係嘅野就屈落人度

15x

Thanks brother

On99
樓主只係可憐女友
同埋想做聖人角色
爬完文 睇唔出你地雙方有幾愛大家
為咗條咁既女放棄前途
你第時一定後悔

偏藍仲唔分手？你覺得同佢價值觀相同可以有未來？
如果你女朋友好細個，發小脾氣我明白，不過為咗生日嘅三日兩夜慶祝而迫你放棄消防隊長嘅Interview，佢有無尊重過你？有無重視你嘅事業同人生？
我自問以前都會因為想對方重視自己而發小脾氣，過咗二十五歲就無喇
但係如果關乎對方重視嘅嘢（事業朋友家人），如果真係愛對方就唔會迫佢失去一個咁重要嘅機會
佢真係愛你咩？佢只係愛佢自己，你無義務放棄自己嘅人生去拯救佢

磨合嘅前題係雙方都願意努力

其實你鐘童條女啲咩

鐘意

去完interview再酒店2日1夜唔得咩？
兩個都on99咁

大波 （但其實係肥）
有家底 （但又唔知點解中學有家庭慘劇咁）
.
.
.
.
.
好似無喇

得啦知你最撚勁啦

講得出呢d擺明警狗體能都過唔到,

仲有記住要去做激光wo, 因為你呢d四眼毒撚 消防係唔請的,

多謝 少個人爭🙏🏻🙏🏻

為左個係tinder識既女寧願放棄interview

佢唔為你著想既 就算比你地做到夫妻都唔會開心

講經咩 你咪又係同你男朋友一樣

拍緊拖梗係托搭都得啦

今次我無錯點解要搵返佢

睇左兩版建議樓主唔好分手，快d結婚
你咁戇鳩，佢咁惡頂，絕配嚟
唔好放返出market害人

樓主你咁樣拖得愈耐，只會傷得你哋兩個愈深，其實你開得呢個po都已經有唔會行得遠嘅打算，你唔會因為我哋講咗幾句你就會唔同咗諗法架。為咗你好同佢好真係建議分手。有啲嘢係失去咗先會成長，有冇諗過分手其實係幫緊佢？希望你諗完覆我，都幫我一把

人生唔開心嘅嘢已經好多
做咩要屈就自己

好彩你無做到隊長 你咁垃圾

得罪講句 interview都要你放棄 呢條女都幾自私
正路都唔會為左拍拖放棄工作機會啦

我諗緊其他巴絲嘅意見：下次佢再無理取鬧 我就開佢波，佢接受唔到就分手

巴打你個情況又係點？

佢係好唔正路，我知道可能係佢童年時 父母對佢嘅經歷，所以我都遷就到就盡量遷就。

我只不過係想佢體諒下我

男人黎講你都算垃圾，抵你喇
如果係我梗係照去in 消防喇，佢發老脾就大大力煎落去

點解咁嘅女仔都識到男朋友

好彩你冇去in 如果你見得成 你d判斷力咁差會累死人

做咩為咗條女放棄自己事業

tinder 完

巴打係度講就得 我無用tg了

無眼睇
係男人就狠狠地飛撚左呢條女佢
無腦好難頂

呢啲極品你都留？真係偉大

佢話唔著重呢D
大家誤會左佢

想問下樓主條女有幾肥？

一定要見心理輔導架
聽你咁講呢d case唔見番一年半載都冇用
你同佢講 唔係睇醫生 只係傾下計 (事實上真係唔係醫生)
臨床心理學家等於一個專業同人傾計既專業
精神科醫生係唔同你傾咁多 有情緒就比藥你 治重症用

總之哄到佢去第一次先 你可以打去人地center問下可以點做 可能會教下你(?)

真心 分手 睇見啲字都覺得辛苦

情緒係會傳染 趁你精神狀態仲係健康果時帶佢去一齊見心理輔導啦
衰d講句可能你自己已經開始有情緒問題自己都唔知

SO first round 就算啦
final in 就飛左佢啦

做左消防隊長大把女食啦
不過你咁 on9 都係唔好考消防

飛啦 攬炒

消防隊長有得見你都唔去見
真係救你唔到喎

聽落似邊緣型人格障礙
你可以上網search下

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

梳 老豆消防
故事好聽 實際難聽
你接受唔到都無法
未燒哂叫人入去死仲多人

咁撚似我經歷😂
我做運動都要申報，跑半個鐘步又鬧我減肥，成日要我增肥，定時check 我體重，一輕左就要氹

仲有成日要驚喜

不過份人知慳識儉，可惜兩個生活唔太夾，最後被飛。

補充埋，當年又報左咩咩officer, 屌9 我唔申報，晚晚都要氹😂

而家散左一身輕 但有d不捨

應該係怕樓主太叻，會飛左佢，呢啲女人好自私，及早抽身

Btw揀女朋友應該係有共同步代，一齊進步，而唔係阻止對方成長嘅心理唔平衡嘅自私怪

我就一定唔會叫樓主分手
呢種女人唔可以俾佢係市場上流通

同佢求婚囉 實無死

老豆咁廢仲出黎講
朋友消防 日日真係搵命駁咁返工

佢係拖2累緊你人生呀柒頭
邊有女人想自己條仔放棄事業
唔好話考隊長咁大件事，同我講話唔好做公事要陪佢已經好撚反感

為左條女放棄interview但係覺得你都有一部分責任，點解你前一日先同你女朋感覺講有interview 平心而論，bk得酒店可能你女朋友plan左好耐係咪平時溝通都有問題

飛撚左佢啦屌 阻人前途真係cls

咪係 情緒病唔係藉口去情緒勒索其他人囉
我有抑鬱但冇同男朋友講 就係唔想因為呢樣野令佢同我相處既時候就住就住咁
有情緒病係應該去睇醫生醫病 唔係情緒勒索其他人個病就唔會發出黎

兩個人一齊係希望同對方一齊進步同成長，但佢運動又唔比你做，工又唔比你見，似係想同你一齊倒退多d, 仲要比人情緒勒索，你確定你可以頂佢一世？
建議你同佢攤開黎講，講完睇下佢改唔改到啦，改唔到真你自己諗下係佢身上仲值得你用幾多時間啦

麻煩樓主唔好放返條女出黎害人

第一段 同你一模一樣

我就係咁諗，所以最後無去interview，因為我覺得我有責任

講到做消防就溝到女咁

當晚我同左佢講分手，佢又喊哂話得我一個人係可以傾心事，如果無左我嘅話，就無左生存落去嘅意義

最後我又心軟同返佢一齊。

但今次唔同嘅係，當晚即時好似㩒左 F5嘅，成個人refresh哂，好似去返初初識佢個時

我會再同佢繼續嘗試去進步。我亦都會帶領佢走出depression嘅個困局，我無話過一定成功，但我因為愛佢，所以我會去嘗試

因為我都知道我放棄interview呢個決定好on9，我會從錯誤中吸取教訓，下次有同樣情況嘅話，我會企硬

多謝咁多位巴絲嘅提點同分享自己嘅經歷

肥閪都淆 分手啦

吓 真係愛你 會唔俾你去interview?

大隻 工作穩定 福利好
大把港女係咁現實架喎